求指教 有冇人知邊隻理髮器好用

想係屋企自己剷青 又唔想下下出街剪 想知邊隻好用

用緊 Panasonic ER-GP80
要一千銀，Made in Japan
可叉電、可插電用，叉滿電夠剪一個鐘多啲（夠晒）
附送三個 Guard（由 3mm 至 15mm），兼本體可每 0.3mm 微調，自己喺屋企 fade 都得

都okl既 Thanks

同問 有冇平啲嘅model

我買左 幾好用 可以一戰

Panasonic ER-GP80?
同埋想問下喺邊度買？

yes ar
我係荃灣南豐買 798
搵地址

咁想問下巴打一開頭完全唔識點鏟 你有冇睇咩片
同埋前面同中間啲頭髮點搞

冇架 出去剪 影相留底 叫人對著剷
剪面中間唔搞架
因為我係剷青 一長好柒 想自己剷密啲

其實你係咪都淨係剷側邊 後面就要人幫？
同埋你係咪每個月自己剷 隔幾個月前面同中間長就出去剪一次咁樣？
我個頭都係側邊長就好柒

右手理髮器，左手細鏡仔，對住廁所塊大鏡乜位都鏟到